{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027679",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072259?place[place_type]=GID&place[gid]=1072259&place[latitude]=37.792982982&place[longitude]=127.6367520234&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 루이펜션"
    },
    "text": "青いチョウセンゴヨウの森に健康を考えた黄土で建てられたペンションルイは、天然資材のみを使用して健康とエコプラスのためのチョウセンゴヨウの森ウェルビーイング空間です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 入室の際、発熱チェックをしており、予約完了後に相談されていない予約人数が発生する場合、入室できませんので、予めご連絡ください。 最大人数を超える場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 バーベキューグリルサービスの申し込みは17時まで受け付けており、入浴剤はペンションで提供するもののみ使用できます。 ペットの同伴入室は不可能であり、未成年者は男女同室での宿泊は不可能で、同性は保護者同伴や同意がある場合は入室可能です。 入室、退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での喫煙、無分別な娯楽、高声放歌は禁止されています。 プールは毎日塩素消毒を行っており、飲酒後のご利用はできません。 ビームプロジェクター、カフェ、駐車場があります。 ルイペンションは不法コピー根絶および著作権保護のために無断映像配布をしません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションルイのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションルイのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションルイでは入室時に発熱チェックを行っていますか？",
            "answer": "はい、入室時に発熱チェックを行っています。"
        },
        {
            "question": "予約人数が予約完了後に増えた場合、入室できますか？",
            "answer": "予約完了後に相談されていない予約人数が発生する場合、入室できませんので、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションルイの最大収容人数を超える場合、入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのサービスは何時まで受け付けていますか？",
            "answer": "バーベキューグリルサービスの申し込みは17時まで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "ペンションルイで使用できる入浴剤はありますか？",
            "answer": "入浴剤はペンションで提供するもののみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能です。同性は保護者同伴や同意がある場合は入室可能です。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションルイにプールはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションルイにはプールがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションルイにはビームプロジェクターやカフェ、駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションルイにはビームプロジェクター、カフェ、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションルイは無断映像配布をしていますか？",
            "answer": "ルイペンションは不法コピー根絶および著作権保護のために無断映像配布をしません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 560
    }
}